政府識玩既，而家可以獨立委員會

荷蘭叻話唔信民調
呢個民調夠哂大同公正啦
而家政府乘勢清算popo
佢地都大義凜然啦，啦而家係真正民意，唔係估估下
連班廢老同保你地唔住呀，死得抵啦